自從我唔聽深藍老豆去玩pokemon go之後 佢轉左死性

呢個深藍老豆日日係度屌鳩人搞事
當佢見到10萬人遊行 佢就話10萬人收曬美國佬錢
當佢知道200萬人遊行 佢就話前線一少撮人收左美國佬錢

呢幾晚我堅決唔聽佢勸告 去玩pokemon go 佢喊曬口都唔理
當晚我仲話 我會上前線賺美國佬錢 佢即刻啞曬
廢老好簡單 只有睇到自己仔女 有可能受生命威脅 佢地先會轉死性。
今日我同佢講 一旦顏料水炮車出動 我估計我會走唔甩被捕 叫佢怪政府唔好怪我 叫佢繼續支持民建聯 佢已經啞曬手震 立場動搖

要逼到深藍絲父母轉立場 只有情感動員 唔好期望理性討論

大家加油 父母有一日會被你逼到轉黃絲

要完美貫徹burn with us精神

我估計到時出顏料水炮車 係最有可能動員到全港家長出黎

出動顏料水炮車 就係connect 埋藍絲父母最好時機
唔出正契弟

好睇你父母有幾緊張你

記住 千其唔好同父母理性討論
要打嘴炮 講到自己會上前線 就算自己唔會都好

呢招有用

以前鬧過無數次都無用
今次上到最前，612老母係咁問我有無事，唔覆
嚇到佢打幾次電話嚟，唔聽
依家兩老睇新聞唔敢出聲加把口

你老豆錫你咋 你睇之前廣源果位烈士就知有啲屋企人真係緊張黨多過你

錫你個啲咪緊張囉
唔錫個啲

唔錫你應該無咩人性

果討論顏料水炮車 我仲叫佢一定要支持土共黨 因為土共黨支持警狗出動水炮車 佢又啞曬

總之用子女身份去情感動員 唔好理性討論